18:34 旅發局表示網站登記順暢 有13萬人成功登記

【18:34】旅發局表示，活動首30分鐘已有約13.1萬人成功透過電郵登記。局方呼籲未能獲取電郵驗證碼的參加者耐心等候。
【18:08】大抽獎登記已開始，惟本報多名記者屢次嘗試，均未能成功登記。

成功透過電郵登記,係因為亂入 驗證碼

13萬人 資料被送中

13萬 全港有7百萬吖屌你

做數